====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 habitants , des centres intermédiaires , capables d ’ avoir les services pour un million d ’ habitants , enfin 500 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

